講下你公司有幾仆街

Oush

5年前炒左我
過左幾個月之後仲執埋笠

反正都執 做埋果幾個月都唔得

屎頭婆用公數養契家佬
條廢佬揸雞毛當令箭成日老屈

名

邊行